## Примеры из презентации по курсовой

1. **Описание используемой базы данных**  

Чат Rocket.Chat использует MongoDB для хранения своих данных.

**MongoDB** — это документоориентированная база данных, разработанная для обработки больших объемов структурированных и неструктурированных данных. Она использует формат документов BSON (Binary JSON) для хранения данных, что делает ее гибкой и масштабируемой.
![bdrc](develop/bdrc.png) 
2. **Список логов DEVTools** 
![dt](develop/dt.png) 
3. **Описание тестовой модели для тестирования функционала «Добавить реакцию на сообщение»**
![tsf](develop/tsf.png)
